武漢大媽對共產黨崩潰絕望，發聲支持香港台灣獨立

push

武漢好快會往死裏打，先殺一批，拉一批，其他就肺炎病死，最後就得反信政府嘅一批

好好享受一生人一次既自由

享受一下言論自由。

(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)
黃絲channel→ like、comment、subscribe、share

目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

呢啲先係中國手足

睇到心up

一生人可以講一次真話

你支國迫到自己啲人死佢都開始講真話

真話講左一次就會上引

大部分之前咪又係奶共

比人賣左就想轉呔 含撚啦

就算全武漢蝗蟲死晒都唔關我事

起碼支持香港獨立

而唔係支持香港民主，但係大家都係中國人

死光了最好

只有燒到自己身上先會反共....
中國人始絡只會為自己，唔會有公義呢個概念

李文亮藍絲正仆街

無錯
平時做剝削者就支持中共
而家俾中共當condom先反共

你支持香港獨立
你可以死了

早D上路啦

哦 太遲

咁佢地核突啲定香港藍絲
話晒佢地係上面接收資訊有限
講錯野又有機會殺頭

送死聲明燒到埋身先醒

法輪功大媽嚟

一定系藍絲
人地資訊封閉，你老味藍屍有資訊自由都甘能on9, 藍屍比小粉紅該死一百萬倍

係 我都想咁講

希望你投胎做自由世界嘅公民

其言也善

算鳩數吧啦，佢唔係被迫到無路可走，分分鐘咪又係乜鳩護旗手

言論自由 0/1

08 高登

藍屍核突1000倍for sure

等睇弱智撚又話要connect

大陸播既都係假新聞，所以有好多人都唔知共產黨真相，而家終於知

太不相信國家 說了可控可防

.

奶共 屌
反共 又屌
睇兒登仔留言真係好撚迷惘

人之將_，其___

唔係點 轉軚都唔比咩
條女帽你你都轉軚啦

人地國既野，等佢地自己救

精神上支持

革命就係要多人人哋啱起你就踩熄人冇意思，有火咪點

武漢獨立 唯一出路

同你啲小粉講啦，同我地講冇用㗎

千奇唔好高估呢班傻鳩
到時習近平殺咁D 地方官
佢就會話中央係唔知情
係地方官員衰

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己。

wfc，手足連安家費都無，condom黎。

依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

講完就好去死啦

成日見到呢句嘢就諗起呢個meme

總會有一堆死光最好嘅兒登仔

已經係支持獨立，都屌

本身已經勢弱，仲要屌到冇哂盟友先安樂

好人一生平安...但中國就好難包

上面啲人反共都屌 想自己無雙打低共產黨咩 有啲時候虛偽啲都好

支持我地嘅
一個人拉十件去死
支持冚家剷

冇屌佢 但係佢都要死全家架喎

武漢獨立 加油

可惜五毛打手永遠唔會明

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!

人之將死，其言也善

上年6月咪又係大把香港人過大陸食海底撈、飲喜茶、叫大陸雞

絶望，不如反抗
中國要學懂得反抗，不要認命

呢個大媽好勇敢，有必死既勇氣，大家應該撐佢

轉呔都唔俾
第時香港被連登仔統治真係死得

*6月前

睇親都覺得句野好賤

佢肯用呢世人唯一一次言論自由講呢句嘢
我就祝佢來生不做中國人

如果想革命既道路有更多既敵人，就請怒屌個班想變節或者動搖緊既大陸人吧

點解咁多強國人用twitter既，下面仲要一堆留言

醒覺吧

武漢手足

最後一次自由了

100%藍絲
係資訊自由既地方仲要奶共 垃圾

我想幫啊哥試下籌錢 希望大家幫下手

5蚊都得

識唔識解蝗蟲咩意思啊 弱智仔

早轉呔有著數 現實係咁

留名

係一次

其實老一輩個啲真係反共好多
反而係後生個輩小粉紅到cls

Push

中國人少部分在自己性命不能受到保障才明白真相。
相比香港人醒覺比大陸人早很多很多，沒有防火牆，沒有愛國主義教育的大腦才是正常的大腦

不嬲好多大陸佬用，而家樺摏蠅都公然用Twitter頁面繼續口交，啲脫支覺醒者「惡意洗版評論」笑死，激到粉蛆抌哂地

手足

講咗十次有多
鬼唔撚知借李文亮過橋好似好醒咩
問題係只要支那人見到香港人悼念就會即刻重新歸邊屌返我哋搞分裂搞港獨乜乜乜

信黨便沒事的了

造謠 拉

只要覺醒 只要肯轉
都係一件好事嚟

屌你啦
我認佢係手足

但信政府果批r.a.p左

人之將死
好好享受言論自由

反了反了

兒登仔又話自己係梁天琦信徒，屌佢老母啦

梁天琦講過政治嘅目的都唔識

點做大事呀，點樣學共產黨統戰人呀

咁樣我哋點會壯大呀 只會越分越細

呢啲要支持佢 佢地內鬥完再一腳踢返走佢

覺得好慘 講唔出死光就好呢句
我寧願佢收聲好過 搵機會出國先做正常人

多謝佢支持香港獨立

希望佢哋唔係五毛
我唔相信抗爭者之中會有人連呢個道理都唔明

好吧 只好反攻大陸了 遲了七十年

CLS.
撐港獨都比人屌

敵人嘅敵人即係朋友

人之將死

所以政治既目的就係爭取更多更多嘅人支持

而唔係將支持者拒諸門外

算鳩數吧啦，香港人唔係被迫到無路可走，分分鐘咪又係乜鳩08年我是中國人。

樓主應該係精子嘅時候就反共

連登仔大撚曬
看透世事
係老母個肚到就反共
所有遲過佢哋嘅人都係垃圾

大外宣
拉

支持香港新彊西藏台灣獨立
點解唔順便爭取湖北獨立

lm

從前有個軍人，不管我如何求饒，還是在我眼前殺死了我的所有親人朋友，現在這軍人在我眼前快要被上司處決，卻哭著對上司的所有敵人說支持他們的一切，求幫幫他。幫完之後呢？我無利用價值了。
中國有肺炎，外國送解藥。送完之後呢？被搶先註冊專利。
中國有天災，外國救濟。救完之後呢？無利用價值了。

有個笑話說中國和中共要分開，都清洗那麼多年了，我不覺得內地還有甚麼中國人，都是一群自私自利的中共人。自己有利益時就欺壓別人毫無人性，利益受損才會裝說公義。

sad but true
利申:08年其中一個愛支份子

武漢人未死嘅都唔會再忠誠
必須解決

中國人就係中國人
推翻政權佢地就係下一個極權

Connect呢啲都好過connect香港藍屍

唯一支持 習下韓上

好多蟻民真係癲到連腦裡面反共產黨都唔敢
呢個師奶最起碼口頭講支持臺獨、支持港獨已經主動犯咗「思想罪」

「你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的」

個大媽好撚樣衰
把聲又難聽
唔死到臨頭都唔撚覺醒既人
Wfc

唔燒到埋身咪又係繼續愛國愛黨支那人冇一個是無辜的

你幾時覺醒？一出世識反共？

連登滲透太嚴重

咪叫你過住咁解囉

Push.

Good post!!

佢死全家前帶埋d共狗去死

其實大家都唔知佢幾時會被消失
所以要傳開去

文宣材料！

真相會令人覺醒

我都費事屌你老母野埋啲性病

行撚遠啲

好，我地派大中華膠上去武裝支援!

So?香港人比人打果陣係邊班人係到講風涼話？

Like, Share, Retweet, Translate!

佢講緊既嘢，香港大半年咪發生緊囉

佢唔似係小粉紅囉 出事識屌共慘黨
佢似係不滿好耐 而家燒到自己 終於出聲

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推

Twitter超多大陸佬支持西藏，新疆，香港獨立

好慘，最正常嗰個比人當異類

係東突厥
唔係「新疆」

(字幕)武漢女子淚流怒吼：中央電視台新聞聯播講的全部是假的，中共這個邪惡的政權！武漢這裡到處是病人，沒有人理會，我父母在等死。我支持香港獨立！| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

棄子小粉紅死光了最好

照你咁講全世界無人可以歸邊無人可以轉肽，唔可以有越來越多人支持，唔可以有同路人加入，黃色勢力一定唔可以壯大

低能仔，比少少政治智慧好唔好
越來越多人支持永遠都係歡迎的

Enjoy the freedom of speech

block 咗?

補link

肯定係藍絲
好多藍絲係選擇性地壞

其實 香港之前搞咁多嘢
你哋上面都唔係第一日知道共產黨啲衰嘢
而家燒到埋身先講先反抗

聽日狗轉軚幫黃又唔可以屌當無事?
仲笑人兒登仔

支那都擁有一次言論自由

有冇人寫再告同胞書?
依家寫應該好有影響力

仲有係吐蕃（圖博），唔係西藏

講兩句就想唔洗死？

會搵一批新武漢人去殺舊武漢人

佢咁講完，咪又係即刻比其他支狗舉報
就算段片流轉咗出去
其他支狗咪又係屌佢搞事
反正支狗一日未死到臨頭一日都唔會肯講人話
咁既人種connect黎把撚

見過有幅圖係講在臺嘅鬼國留學生因為被老母揭發喺社交媒體支持臺灣支持香港民主運動，話已經報咗驚叫佢快啲返鬼國接受法律制裁

關我撚事咩, 誰理你, 死光最好

你自己睇下香港有幾多人仲未企出黎先講啦
屌你連登冷氣軍師就多
醫護唔夠人罷工就屌醫護
自己又唔夠多人出黎聲援醫護
呢啲拎黎分化對家點都係對我地有利
但就次次都唔識利用
剩係識講支那無一個係無辜有乜用?
坐係屋企最有用?

死光最好
火是我放

一早都話
我希望嗰啲冷氣軍師只係五毛
唔係真正手足
咁講天琦應該都要返武漢

希望有更多牆內清醒的人

個twi冇左

上面好多留言都唔知係低能定係五毛黎
依家唔係話要你connect佢 接納佢
但至少呢啲一定係好好黎分化對家先
再者 點解人地轉汰支持我地而我地要唔接受
如果係咁 我地人數永遠唔會有增長
因為要表態既一早表左 剩返既唔係中立就係對家
但對住中立你又屌人咁多個月唔表態一燒到自己先表態所以唔接納
支持人數緊係愈多愈好
點解唔係先接納到最後真係解決左再清算舊帳

睇唔到要follow 先得
被和諧？

有新link,已置頂

死九咗就算啦。
支持共黨、黑警無好下場。

兒登: 我寧願狗繼續殺手足
都唔撚比佢轉黃！！！

已經無左條片，可能已經拉左

呢個大媽好過好多支那人同香港藍絲
至少佢而家開竅，仲支持香港獨立，鬧共產黨
唔係好似其他人咁只係鬧武漢政府

我見不少這樣的大媽，說話能力和表情不是一般人普通百姓，她們大陸人擁有的另外優良技能～隨風變面，如果我看錯，會自膠

Agger

聰明

你地自己起義未

不嬲都係乜都屌一餐

爹親娘親不及共產黨親
去到2020都仲係咁

知識份子早被詵腦，突然間專業的反應而大腦突然失控而通知自己友而走漏風聲而被出賣，所以在大陸講人話或真話是危險的

臨死先表態
好過香港第一個肺炎死嘅

台灣根本係一個國家

獨乜撚野立

一下咁大把

你想唔想贏？

太遲了
武漢獨立
武漢湖北人唔係東亞病夫

死到臨頭先嚟悔改

收皮啦支那狗，收聲做番奴隸好唔好